好唔尋常，親中愛國陣型反應好冷淡

係有梁愛詩、葉瘤、犯婦人講過嘢，但亦唔算好嬲打嗰款，反而班男人唔知去晒邊，特別係689，平時最嬲打，宜家直頭潛埋水

個個都睇情況割席 班撚樣

唔妥林鄭？

擺明意見不一致
唔通柒婆自己攞黎柒?

689係最大贏家
等緊復辟

擺明驚講錯嘢，咩都唔講咪最安全

梁愛詩早排先係pp被人圍插完 仲唔龜縮咩

維穩費乾溏

個個都想777死

要打貿易戰

當遊行過百萬人佢地都已經縮緊啦
佢地都知盲撐就攬炒既道理

無so衝出嚟貪制裁？

唔係一直都傳佢人緣差架咩

習總割蓆啦，仲跟咩

仲出黎講野咪講多錯多
比我係建制派縮喺屋企睇電視啦
仲夠膽出黎蒲頭咩

佢地一出聲 街都唔洗出都似

維尼:”本身佈好哂局諗住將軍抽車，實食無痴牙。
屌你個柒婆無啦啦同我篤卒？”

明明有80萬市民支持修例，反對派先得區區24萬，應該理直氣壯出來譴責暴徒，繼續撐修例先啱

愛港力都唔知死左去邊

駐英大便割蓆喎，外交官代表國家講嘢係常識

成班夾埋陰鳩柒婆

個日佢竟然可以全身而退

邊個撐死邊個，幫埋政府就預咗一齊中箭
身為政客邊會夾硬同民意對抗

就咁撐實少一堆選票

唔講其他 淨係上次果d愛國撚 咩周融李思傿唔見哂就知到底邊個先係收錢果邊

689 d馬

冇錢維穩，打緊貿易錢

唔通脅持SM佢咩

班仆街唔出聲起碼到時話有聽民意

一個奀星宋芝齡講句BRAVO都畀人插到上天花板,
你叫其他人點出聲

戰

真係，靜到

係啊佢真係自己攞黎柒

要等中央指示先講得野嫁嘛
依家縮返入老母個西度先啦

又好似係 今次無曬堆愛港力 乜乜柒柒咁

雨傘都係臨尾先走班黑社會出黎
今次攻勢唔算勁,
睇黎係冇收到指示

貿易戰搞到冇錢 點比維穩費 私煙結婚唔洗錢呀

唔想支持但又唔可以出黎講野 被人打到去同反對派同路

雨傘嗰時藍絲唔係好興打對臺嘅
依家死撚哂去邊呀

正如我之前講，呢點係林鄭好過689嘅地方
唔會出班愛字堆，唔會出黑社會去搞示威嘅人

當年雨傘畀我嘅感覺黑暗過今次好多
就係689混左好多呢D人入示威者之中搞事

我係佢哋都會食花生睇柒婆點收科喇

內部應該係等緊柒婆仆街

上次維隱費太貴
不了
直接出警犬唔洗自己出錢
仲要用返香港人錢

個個都當林鄭肉便器，可恥

而家個個奶共撚收唔到上頭風
驚奶錯 唔敢出聲

689 依家都唔知幾開心
呢條友最鍾意出風頭
家下777 攪成咁, 佢心諗, 搶我風頭丫拿

推波叔上去做ce都夠做

習總當林鄭肉便器，可恥

雜種都玩割蓆

我知道大家都係發夢姐

全部等緊中央指示啦

唔好掛住打飛機

驚緊無得移民

經驗老到嘅建制派
一日未收到明確指示
一日都係淨係會講d廢話
唔會歸邊住
一係就寧左勿右（好以67暴動咁）

走緊資好撚忙丫
美國又話可能凍結資產，又驚其他地區跟
邊得閒出黎講野

注意：689除左撚蘋果，叫人飲大陸紅酒外，最近冇出過任何聲，包括佢搞既一帶一路。

可能𢦓班人等收割

私煙都淨係響fb鳩叫下就算

收到！

今次佢地做得岩喎
6月9之前都重會出黎廢UP下
6月9之後知風向 即刻收皮

又想帶風向 想幫人割席 屌你老母

波爺個八字受唔起啦

正常香港人做法

隨時佢哋係一路拖撚住唔開會

PP 全場大合屌，非常震撼

個刻避到入pp個班都唔會係前線最勇武個堆住
圍下佢嚇下佢算係咁

睇7婆啲格都知佢好勝 懶醒獻計
可能上面都冇諗住有條咁例修
依家騎虎難下

今次對商界影響咁大 唔敢出聲

見勢情唔對，同林鄭割蓆

蔡英文又一個理由連任啦

梁帝戰勝歸來

😱习近平主席及中国驻英大使已表明林郑月娥女士在没有中央支持下，强行推出逃犯条例修订案 😱

❗此举严重影响香港社会之安宁，更形成社会对立，故意挑起香港人民与中央人民政府之间的矛盾， 企图分裂国家 ，实在是中国政府最不愿目见之情境❗😰

林郑月娥女士漠视六月九日的百万人游行的诉求及指示六月十二日的香港警察暴力对待平民，例如在没有警示情况下开枪☠殴打学生☠😰 是反人类、反道德、反社会之行为， 是现代的法西斯，是爱好和平与体恤百姓的无产阶级领导者── 中国共产党永远的敌人😡😡💥

林郑月娥女士在此逃犯条例修订中，企图令中国政府陷入不仁不义、受万国批评之境地。林郑月娥女士颠覆国家政权、损害国家利益🔥💸

❗❗各界爱国人士理应群起坚决否定林郑月娥女士之行为，若他日林郑月娥女士的法西斯行为被定性，所有协助林郑月娥女士的人士一律应以处分，以彰显中国共产党的正义❗❗

💪🏻 转发 = 对国家建设的支持 💪🏻

今次影響全部香港人呀

如果真係咁
班建制議員會同777一鑊熟

689咁小氣，點會唔懷疑777有份背後插佢上位，現在大仇得報，唔開post慶祝算忍得

因為無商家支持
點解唔支持啊？
因為共產黨係最唔可信
前首富都要著草美國啦

同2014真係有好大分別

係因為老共放緊signal準備同三柒割蓆
早個排都仲有班人出黎講緊野啦

何妖呢
最期待呢件小丑

琴日射催淚彈嗰時
梁愛詩仲好L淡定係海富中心俾人圍屌

有無人有睇？做乜撚嘢？

港獨之父復仇戰

689直到連提都無提過
淨係日日監察蘋果日報有無全版廣告

一幫被人起底就死全家

真係end game 心底肯定留條後路打算 去英美澳加移民啦 仲出聲唔驚比外國算帳

上頭都割席 班犬點敢吠

開槍射頭仲點撐

葉劉投反對票啦 當年林鄭做你條靚而家騎住你 啖氣點忍得落

冇錢咪冇野講

天雨路滑,唔小心撞跌個婆婆應該唔犯法既

班蛋散想食兩家茶飯啫

走撚緊資啦或者最後時間略到幾多就幾多

上面要做野根本唔駛任何條例
有咗仲衰
即係要夾硬做證據出黎扔上法庭公開
邊見得光架

你估佢地真係真心撐咩

全部都係利字當頭既小人

依家玩火隨時上身 緊係走先啦

唔好唔記得全部都係拎外國護照架

689最開心啦

緊係啦 出嚟分分鐘俾人打

鬧得可以更入肉

仲有張建宗 李家超 鄭若嬅 陪佢攬炒

班極左工賊會不嬲嫌777做野未夠左
而689就想復辟
點會出聲

烏克蘭成個議員掉入垃圾車遊街

以689條柒狗份人
呢個時候實出黎抽水，薯片都做佢冇理由唔做
但佢又冇

有冇片

上頭都未落定order 班細點敢出聲

其實我都覺得唔應該搞佢，搞完都無着數

你話搵到呀大仔二仔出黎，就唔同講法啦

真係黨員黎,小器dna入哂骨

689依家日日追擊蘋果日報，得鳩閒理咁多咩

一來佢地其實唔想過,同埋有103萬出嚟,佢地選舉會勁蝕
二來可能連上頭都未有好明確order

打得

見風駛悝唔係今日嘅事

又淋水又圍住屌 抵撚死啦80歲仲咁撚多嗲

屌 hea撚到
0.3都唔值

唔覺佢地因為驚而縮，連登仔勿天真
幕後水喉叫佢地hold 住先咋

有馬車哥！

借個post黎宣傳下

近日香港警方都辛苦啦。有鑑於此，大家遊行時應該歌頌下佢地，感謝佢地’維持秩序’

其實真係好奇怪，咁耐都未有黑社會搞事？
啲高官呢？連啲建制派好似都冇乜聲氣

人哋係愛黨唔係愛奠，點解要幫我奠？

八張野，陣間跌親死撚埋就大穫

日係拜咩所賜先停會
塞地鐵？ 搞咗兩日好郁 朝早訓到而家

個班人收錢做野，
689 個時又同社團見過面，689 自己有公司，出糧唔係問題
你見林太上場，班友冇影就知，林太冇水喉。水喉一係建制一係中央

成班想睇形勢執雞啫，佢地有主見都留番係廁所對住塊鏡講啦.... 佢地自己都要爭出位，撈野y ma

最大獲令蔡英文高票勝出 , 無人敢站777旁邊了

條柒頭見到梁愛屎出街好似過街老鼠咁仲敢出聲

Yes到時識做投票機器咪得

唔該巴打

咁當然唔排除呢個可能性
一日未撤一日都唔可以放鬆

玩到咁
邊個敢出聲啊
適當時候就摺埋啦

689 等緊復出啊

咁多個月黎關於送中 佢一句都無講過

騎緊牆姐 等緊風吹

但班藍絲照樣支持，有咩所謂

仲要遲成兩日出post
做野都唔爽手
無糧出添啊

林鄭 退貨啊

689都未見過一百萬人遊行
佢可能等緊再選過唔出聲啦

奶得共都係為錢，真心為意識形態係少之又少

而家條仆街條例搞到佢地啲資產，梗係鳩都縮啦，又賣樓又撤資

我理撚得佢地
大家一定要記撚住今日賣港既每一個人

凍結戶籍啦 仲出嚟咩

作為日日課10蚊買實體報紙嘅蘋果首席kol
佢應該係第一個課金俾蘋果網上版嘅人嚟

林鄭自己搞出黎跣大陸一獲 又唔可以話自己係司法獨立 撤回就仲衰 即係中央豁下既香港政府承認中國司法黑暗 自己既地方都唔信自己套法律

年尾選舉都關事，成百萬人反，嗰到幾多選票？

唔好鬆懈

今鋪似係中央無落指示，林鄭想領功自由發揮，咁咪成班唔理佢，就好似一間公司有條撚樣搏上位，同事即刻杯葛

證明左今次西環無撥款

食緊花生 不跟車太貼

好勝Carrie

淋病應該係一個好硬頸、唔肯聽人講、唔肯同人傾嘅人嚟，而家搞到無人撐

今次上左國際性
出黎講錯左 遲下無位升
反正個針頭唔係我 講西咩

69見情形唔對路就梗係收聲，仲要就嚟選舉

樹倒猢猻散

哇，去到第七頁都未有三毛入黎，發生咩事

親中團體被背棄，777人哋做仔都唔認自己，可恥

嗰班係689啲馬黎
政府換屆 佢地都賺夠 唔同你地玩啦

班小人最叻見風使舵，睇阿爺面色。阿爺撐犯婦人，佢地就會全群出黎咬人；阿爺唔保犯婦人，佢地就會落井下石，下届又呃返的票。

依班驚過我同你
仲有果d愛港力， 大聯盟， 俾人捉到上大陸叫雞， 貪污賣地， 全部送中打把

梗係睇定d 先啦

假㗎，now出左新聞澄清係引述紐約時報，唔係阿爺出嘅消息

689靜到....

地址都出晒街 仲講嘢呀？

見到69一百萬人上街仲縮鳩咩,
全部2G手耭廢老支持者, 佢地自己都唔信網上真係有70萬個簽名喇.

黎緊仲要選舉架 幫隻柒娥對自己根本百害而無一利

嗰一刻出面出緊黑旗 啲狗由夏x道打到入去PP樓下
好多人都係岩岩衝到上PP 當中有好多都係吸入催淚彈唔舒服嘅人打佢只會令當時嘅人更危險

搵人貼多d蘋果既新聞上689 fb問下佢有咩睇法

777 爛頭卒一隻，無自己馬房，自視高，人緣差，你睇佢組班已經知，連陳帆呢d垃圾都做到局長。班土共唔食花生？

佢選個陣都有個前下屬出黎話佢完全唔接受意見
一出聲就問你係咪唔想做

紐約時報都係收線人料，就算唔係習總，北京內部都唔係完全同意呢條野。

無畀錢 咪唔出聲囉

狗共有閪多餘錢去維穩呀 ?

班垃圾藍屍都無撚用既 維唔維都一撚樣

講錯野外國護照都無埋啊

理虧

點解佢仲未死？

生cancer咁多年

選舉近了

出黎幫林鄭做肉盾咩 後排攻擊等收頭啦

條撚樣真係由頭到尾都冇出聲，最多做蘋果日報廣告推廣人

就係想香港人自己內閧
前線警員幾暴力都好，佢地都係香港人
等你地自已打生打死，之後再接手就慳好多力

[劇本]一男子等緊柒婆收皮 自己東山復出

之前689未敢用真槍打獵嘛
而家開左潘朵拉盒子 可以隨便打人清場

唔出聲，怕跟錯風站錯邊。做葡提子、遲開聲支持唔會出事，但企錯邊就後悔終生。反正到時如果真係要過，咪即日紅牌晒啲泛民出去再二讀 + 三讀囉...

一係內哄一係照肺

跟錯老細

肯定有
入侵tg係黎自強国攻擊

中聯辦銷聲匿跡

五毛唔得閒理你地啫
係YAHOO洗緊皮
成塊皮都係五毛撚

國際風向對中共極度不利，愛国人士需要等候進一步指示，可能今個禮拜後宣布無限期擱置。

逃犯條例間接幫侵侵+蔡英文助選，侵侵連任壓力細咗肯定更加強勢。仲有人借呢個機會走資，今次呢個crisis中國政府輸到跪低。

與其逼達哥，謝安琪表態
點解唔瘋狂詢問下689既意見？

YAHOO仲有人睇咩

淋病原來係台獨助攻分子

哩幾日等呀爺指示啦
如大陸想止血，估計係靠投票去否決法案， 依家出聲話支持，到時投反對就好7

傻啦，咪照出到街，香港擺明冇暴徒
有既話梁愛詩尋日喺pp死撚咗啦

姓王當日挺到出面，現在失左蹤，呢個先最怪

Cy心諗：屌當年射咗催淚彈就俾你屌到咁甘
原來可以玩槍，蝕咗

意見應該一致，但党發覺自己玩大咗，之後咪叫人收聲

講錯野之後要送晒上去

好似紅底達咁

條例過咗 credit都係畀林奠
點解要揦屎上身

用愛與和平感化咗佢啦。

唔出聲最好，林奠食曬

可能係中聯辦搞出來既獲
原本想拉埋林鄭邀功，依家習帝扁曬咀

葉劉呢d激進派大陸唔夠膽用，

有幸在場 真係好爽

黑社會應該係最怕逃反條例果啲
仲出黎搞事？

有幾唔尋常姐
l中國而加缺錢，通過左點知自己會唔會係下一個范冰冰

習帝唔會跪
但反習帝果班 想用呢單野打擊習帝

工聯會喺國際光譜上應該屬於極右，佢哋其實無幫工人出過聲+幫手禁聲

689?
最叻轉軑架啦

唔理高官，知名人士，

身邊好多人都撐條例，係咁話暴徒，抵打

唔信既你搭一轉地鐵就知

建制內部都有矛盾 唔驚比人清算咩你估

打貿易戰邊有咁多錢

佢哋出嚟實俾人打死，劉馬車已經柒咗

中共之前想777低調過左
低調補血
不過而家攪到咁 習帝都唔會放棄

似唔似老董腳疼前夕

都係一樣建制靜哂

話就話成日笑佢小學雞啫，我唔信佢會連形勢都唔識睇。

講到明唔係中共叫修例，仲唔潛水？

人民鬥人民係中共起家本領，真係唔係流

689一直等緊呢個機會

大把人係咁

所以我不嬲話年青人唔值得為班自私港人付出

肯定破壞，習習今次因笑失大

閪窿内待命唔撚俾呀？

可能太急call唔切班冧家鏟，或者班唔切錢番黎請臨記

唔知佢地個whatsapp group而家點呢

連廢老cy都冇fb譴責

冇錢收

全撚部都係食屎狗！

點會有左仲衰
就係班賊要扮文明係國際社會做大哥先要有呢d野
同埋點洗夾硬做證據？一樣錢銀一樣淫業已經救哂做啦擇上枱點會唔見得光？
上面唔係正正就係睇中淋病識玩呢d程序同法例先推佢上咩
其實唔難理解土共就好像一般老闆咁
只係講要d咩eg要落左來香港班土豪做補血劍
中間點搞你自己死掂佢啦
淋病見到台灣殺人案就賴醒岀計
點知佢今次d岀d屎橋搞到咁大鑊

唔通中央真係冇落order,唔係一早就叫佢地出聲支持

同當日佔中岩岩發生一樣，全體建制深潛封口

攪大咗收唔到科

大陸未有最新指示

唔使理, 總知撤回先講, 之後選舉同佢地慢慢計數

呢個絕對係

另一個奇怪點係西環契仔契女無乜做野，葉劉同777係死敵係人都知，但何妖都靜晒，真怪到奇

雨傘果時黑社會都俾人打走，出黑社會仲多左人出黎

可能佢地仲有良心掛

支持 = 美國資產收皮

臨奠改名做condon lam啦
下一個企係人民對面比人用完即棄既會係邊個？
即係識收order冇獨立思考冇良心

擺明身有屎 留一線 第日通過拎住外國護照走啦

件事比較複雜

中央想修 但唔敢
之後777知道左 就主動做
中央梗係支持 諗住低調過左補血
但之後攪大左 中共都分左二派 一派繼續 一派放棄
777咁強硬 一定係習帝支持 即係另外派系唔想修訂因為影響到自己利益

梁美芬個啲無人出過聲
上次明明一黎就出聲
今次野都唔講 好古怪

屌每次撐送終游行出到黎都係廢老三四隻

刁總賣女喇

仲敢出聲咩

好打得呀拿

其實之前100萬人遊行好有用
明顯社會輿論唔似魚蛋咁
全世界屌左示威者先
而家乜柒公會,
連之前話人衝就係鬼果啲,
好多都無好似魚蛋咁秒速讉責示威者

所以今個禮拜日一定會出

之前警總個單拋火呢

個劇本係引班人暴動 再清場
好似928咁 希望市民會企係政府個邊
但係今次我地好克制 最多扔下水遵
黑警咁就開槍 仲要大部分學生哥
咁樣更加令香港人團結
岩岩食飯 都聽到不同年齡既人屌晒鬼
777最ON9仲係度扮慘 真係火上加油

佔領運動嗰期有啲李私煙，愛港力，周融嗰班妖魔鬼怪走晒出嚟，點解今次唔見

可能負責課金班有錢佬怕被送終，唔出糧

人地食緊花生呀

佢地驚選票不足姐

比777㚒硬過左
其實香港都會玩完

好多人知道件事

但唔過 中共要趕住補血 唔得

呢班係689團隊，唔幫正常，反而中聯辦收左皮先唔正常

係啵 連何妖都收埋皮 真係好怪

接受現實啦，777邊有狗膽硬推
冇中共係背後，建制狗點會買777怕

估計係冇講到明
習帝應該有叫d o靚諗下點樣收番香港走資貪官d錢
底下果班賴係醒搞左壇咁既野，習帝一開始都唔得閒理你啦
依家上曬國際，習帝點都有訓示，嚇到依家全部程序停曬，等下一步指示
今次人頭落地應該唔只林鄭

你以為佢地真係咁愛國愛黨咩，冇着數既即走

支共唔支持吖嘛

叫得 Carrie 既老母都係滿手鮮血, 而家班獻世派緊係等佢暴走之後自爆喇, 班友一個二個月尾買晒機票飛去日本, 美加放假探親, 叫 Carrie 既, 識做就千奇咪撚叫佢地開 ot, 唔係死得仲快

上面好似都已經割席 其他人仲邊敢出聲

中國駐英國大使劉曉明: 中央從未指示香港修例

你話呢？中共都推走個波

單野d戲咁屎
搞完都都仲係100萬人
畀人wfc咗啦

淆底，佔中頭幾日，冇人敢出聲

換唔換老頂都好 打緊貿易戰根本冇閒錢請人

佢發夢都估唔到竟然有人破佢87枚催淚彈紀錄
超過150枚催淚彈
仲要headshot鎮壓示威者

777真係犀利
破完老董50萬人上街 再破689 87枚催淚彈
下個破嘅紀錄應該係曾蔭權嘅特首監禁年期紀錄

RIP

全部有晒地址，仲點會出聲

今日時聞有直播

如果今次不幸通過左
分分鐘777會終身監禁喺秦城監獄
好似商鞅作法自斃咁

你以為，有線新聞FB入面D繁體殘體三毛多到仆街。

正常淋病之前以為自己心得聖寵唔止當班建制係condom 仲連黃主任都唔放在眼內落鳩佢面
今次清清楚楚話比佢知邊個先係揸莊

中聯辦 港澳辦都唔敢出聲
直接用外交部耿爽出聲
咁睇可能佢哋已經。。。

民建聯走緊資唔得閒

689唔出手，係因為佢想下屆復出，777仆街佢最開心

柒婆應該心裡面覺得自己好勁，
又識上鏡喊又識包裝自己成為好媽媽。
自己好打得，其他司長都係垃圾、唔打得。
加埋啲五舊水/ 去七仔買廁紙啲事件，
佢應該係真心膠又無人敢advice佢。

之前啲花邊新聞都話佢想換走張建宗，
嫌佢太低調唔打得。但老實講佢咁L打得，
連鄭若驊呢啲女人都要縮埋一邊，
邊個拍到佢都係垃圾嚟啦。

佢地驚出黎會比人打

過左條例又驚俾中共抄家，唔過條例又驚遲啲俾美國抄家，喺屋企瀨緊屎呀

聽陶傑講某d案既細節係比較敏感
尤其涉及貪污

抗送中期間冷血小店/名人代言品牌名單

個堆愛字頭得個小貓三四隻
係咪貿易戰支那無錢比啊

其實大家係咪唔記得仲有新界佬都冇上水

777最ON9擺埋中共D人上去
令到成件事好撚難搞
中共玩既係面子政治 唔係你死就我忙 叫我同人R完票你又過唔到

可能689最尾反cup做國父

新界佬不嬲企林鄭同共產黨對面

老實講句 送終條例一改

香港既特殊地位就無佐

你睇下佢幾撚串
誠哥都唔比面
對面果個仲係中聯辦主任

證明香港人都係東亞病夫

佢呢星期係一句聲都冇出過

好似林鄭咁撚無恥咩

講真 我唔覺得佢會處理得好過林鄭 屌佢退左休仲咁撚漏打 肯定扔夠500粒催淚

有讀文研都會知香港人好多都係25仔

牆頭草先會係最大贏家

無錢收邊個同佢癲

屌 笑死
破曾蔭權嘅特首監禁年期紀錄

好奇怪，無黑社會出現，可能真係689先call得郁

從來無話689好過7婆
只係話7婆仆街最開心係等緊復辟嘅人

中共冇畀錢

如果齊啲一齊嗌就應該好正
Btw佢隔籬個男人係乜水？

佢先係復仇者聯盟

班保皇狗應該收到柯打唔敢出聲

咁快唔記得淋病點落黃主任面？

係唔係第一個全簡體又冇負評嘅comment

佢都冇講支持定反對，只係將遊行同其他港獨台獨綑綁咁講兩句算

最後以行動支持修例嘅市民80名都冇

在2012年香港特別行政區行政長官選舉，為候選人梁振英參選造勢大會司儀。因她在造勢大會中聲線高昂，被蘋果日報稱為「爆咪姐」

邊個會想同中共分身家

通常支那西環要全部保皇黨同土共一齊發砲

今次好似等order. 即係支那未定所謂定調

今日仲吹風話閪婆自把自為

等割席啦班撚樣

誠哥今次都睇錯人，
我估佢初初想支持一個同北京關係好嘅人做特首，
方便透過柒婆同北京溝通。

點撚知柒婆係個無政治智慧玩火自大狂。

周融 陳淨心 李偲嫣
去哂邊？？？

仲有帶圓形眼鏡好似豬個個核突佬？

梗係唔出聲啦，做乜要幫柒婆吸引火力

班垃圾未有時間整老屈片傳畀廢中廢老洗腦
大家先發制人將政府暴行SEND出去畀廢老媒體

未有指示，等order，一有會成群出黎。

吳秋北條撚樣呢？

猜唔透主子心意咪唔出聲囉

你幾時見啲太監會幫個宮女出聲撐？

返寫字樓，聽同事上事傾計
黑警形象今次直插到 0，極度反感。

下，一大班拎住盾牌，著住制服向市民既頭開槍既黑社會都見唔到?

證明777唔係黨員

東廠

黑警咪係

你啲同事咩嘢背景年齡層？
我見啲過40嘅仲係講緊警察做得啱，
佢地係2019仲會朝朝拎免費報紙睇新聞果類人。

今次咁多子彈，可能唔關777事
可能係有人見到自己上一任而家飛黃騰達，所以決定仲激過佢

東廠點會幫宮女出聲

黎緊下半年好睇過戲

咁佢要引導求其一單涉及錢銀既擺到岀來見人就得
細節同涉貪個d唔洗全部刮開肚皮比人睇

係喎689呢？仲有冇每日做閱讀報告？

左右做人難
冇架啦 睇佢點拆

其實睇佢招待習總都知佢係無料到鞋都唔識刷嘅人。

佢想抗衡西環，當時個個建制都迫佢立23條，老鼠曾都出聲屌佢，擺明立23條係籌碼用來政治角力

點知有台灣事件，柒婆惗住立條逃犯修訂就收哂西環同建制把口，係維尼面前立大功，攞香港絕對話事權

但佢真係太自我，無惗過係共黨面前只係一隻狗嚟，佢係唔會話到事之餘，政治鬥爭搞到佢做唔到嘢

總結坐呢個位嘅人考第一係無撚用嘅，夠滑頭世界仔先可以有一線生機

見咁多人反,佢行出黎唔比人打死?

你咁講完
我都唔知而家有咩方法拆

同意，上次氣油彈單野D手法都似佢果飯。

其實佢果個分析好合邏輯，
一啲本來就唔見得光嘅嘢，
點拎上法院見光送中。

純粹討論,無限期擱置得唔得

好想知邊個諗送終修例條屎橋出黎

已經涉及國家與國家外交層面 （送交逃犯）

現在搞到 林鄭 變相 成為焦土派

提早回歸

咁如果係高級領導人或者知名幹部呢
將件事既表面證據放哂上法庭都已經影響國家形象

講真真係唔撚見哂

nonono
係佢地都好黑人憎...

我屌 頭先睇議事論事 湯家驊仲開宗明義話政府要負責 仲話點解要咁快推 真係

每個人都為自己計算
689係奸唔係傻
傻嘅係信政府嘅香港市民
百害無無一利都可以接受
痴撚線

發夢聽講某政治團體本身組織咗集會，最後驚危險臨時取消

佢地己經偷偷地做緊

以柒婆思維，
可能真係以為用捉犯去台灣做理由，
就可以推動到香港人支持送中。
話唔定果刻仲暗自讚歎自己才智。

咩呀

出動左啦

工聯會

收到好堅好堅既風, 上面商會唔夠錢出糧俾太多人, 所以只係搵廿零三十人做下樣

體諒下啦

比左個機會幫小英翻身，拎幾年和平收返台灣既機會變成「零」

呢隻鑊，唔好話班垃圾議員，777同小明都食唔起

為人師表？
發夢見到佢仲有做直銷周圍sales人

無錢維穩姐

其實都唔想分男女人去睇
但女人係get the job done嘅表表者

差佬有機會幫緊佢做野都未定。

張建宗出黎割蓆話唔關政務部門事

777 end game

真 仲話移交台灣
喂阿哥 中共眼中台灣都係中國一部份喎
777帶頭反共？

發夢聽到港人港地人頭費1000叫人前線開波

11少真係咁講?明明第一打手係佢

怕冇外國國籍

仲有冇日日數廣告 ?

40頭，呢幾日本來幾靜...
今日開始講野

嘩 即刻帶返個頭盔先

特首係中央任命 但議員唔係
議員係人民受權
班建制仲敢出黎屌既話
出年仲有冇人投佢地

正常呀, 1M 人遊行, 當你有事去唔到既 0.5M
都係 1.5M
即係 人口五分之一左右

垃圾佔五分四 , 聽到冷血既說話 好合理喎

仲有榴槤乜乜乜

俾中央送咗返大陸槍決哂啦屌！

屌你駐英大便

廢老唔係成日update FB既咩

689 點nq要幫林鄭抬轎

得小貓三幾隻

萬一通過咗
佢地都驚可能會被送中
因為某d人知道得太多

只有死人先可以守到秘密

出年選舉年 ，講錯野＝88

如果單野真係柒婆一個硬推想邀功，幫蔡英文助選，中共應該嬲撚到核爆，打亂晒部署

呢d大是大非環境除非垃圾3毛同狗共狗隊邊個會出聲

佢應該唔會復辟, 唔驚重題貪污單野?

CHING 真心？

其實中共冇叫點話急上呢條法 唔好傻啦 柒婆何德何能

白痴既睇到依家係幫緊蔡英文助選，協助台獨派上位。

點睇都係死罪.....除左真心想曲線支援台獨，否則白痴都知要走

唔通呢次係689暗黑兵法？

邊頭食飯咁多高質人
今朝落茶記食飯 個個話廢青又收錢又搞事

因為777 不是689 系統既人
689 系統 得 公務員

689偷笑就真
你條柒婆做得仲衰過我

777 慣性 係靠上support ,
不是靠 同事盟友

唔俾係今次香港人齊心？

大陸要拉外國人就要擺上枱面 用條例去拉人
如果要拉香港人佢係唔需要修例 所以目的好明顯

政治天才，當之無愧。

孽瘤正在奸笑

我有預感政府會夾埋建制派，吹話為便香港撕裂之類，無限期晏後條例。始終今明兩年選舉年，或者改推23條，市民兩害取其輕，無奈接受

689城府極深，非孽瘤可比。

真 少左好多

未知自己會唔會被送中 咪唔出聲住囉
到阿爺開口話唔送佢中 自然走返出黎啦
就好似大劉咁

中聯辦江派就來完全失勢被徹換，
同柒婆一齊諗條計添維尼麻煩，
對阿爺來講過同唔過跟本分別不大，
宜家同侵侵打緊仗邊個會咁on9係自己後欄放火

777都有機會變棄婦，
重出聲？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

認同，本身依家有洗頭高鐵己經夠好用，可必經一些無謂既法律程序。

呢個好笑

支那狗話事，梗係聽左黨話先啦

陳智思囉
以為自己有機會上位

小英連任，7婆同小明應該都要死

diu 真係要開窗唔開屋頂

講多錯多 前言後語錯得多

終須會惹上禍

歌都有得唱啦～

訓左冇睇
張曉明啞撚左？太陽仲升唔升起呀？

令一個本來冇機會台獨份子當選

見遲遲不兩讀，可能習總屌得好勁

又講江派，幾年前仲柒唔夠。
又想話維尼俾人擺上台。

果班親中派係689啲私兵
唔係777啲兵
777止上台 佢地都無出現過咁

其實林鄭話賣個身俾香港

係玩焦土

想做港獨之母

你地仲笑人喊

最主要係本來已經有洗頭鐵，
來緊仲有明日大愚，
錢可以温水煮蛙慢慢搣，
就算有心做鳩香港都唔會揀
大陸最撚差嘅時候來搞。
唯一可能咪真係反中亂港嘅人搞出來咯，
最大機會係垂危江派度橋，
中聯辦獻計柒婆，
柒婆只有野心冇遠見，
真係柒埋一堆一拍即合

下次幫依堆人遂該影大頭相，話送去美國有關部門作記錄，你估會點呢

777真係 同港獨之父一樣??
幫支那燒自己後花園

唔該個鐵馬玩完好擺番去添馬 果面唔夠用

可能擺左好多資產係美國

玩Killer 有隊友比人盤到係killer
正常其他killer都會割席投埋一份架啦

呢班係無收錢都出既真心膠

點屌打 林鄭開地圖炮
建制 大陸上邊都受把
撚有錢 圍穩

得班無腦睇TVB 送到十足

愛字頭個班完全無上過水 今次敵人真係得港共政府一個

快d收番啦，過左都唔知點簽，人地寫住中華民國，你簽姐係兩個中國啦。

無budget啦

台灣人有眼睇，絶對唔想好似香港咁
本來比人唔睇好既蔡英文 會開個靚反cup

應該本身已經養咗條team喺度
用唔用都照出糧㗎啦
唔通有時先搵人接job咩

越睇真係越似黨內爭上位既手段明顯要搞亂習大大盤好大既棋

比個落台階佢應該會喊住要

689食緊花生啦

大粒墨被畏罪、被抑鬱症，內疚自殺 然後出黎話其實係誤會黎既 我本來都好想幫女方家人討回公道架 不過既然佢人都死左我地就由佢地係下面拆掂佢啦唔好意思呀 哈哈哈

好簡單,其實絕大部份香港人同在港既中國人都愛惜喺自由既香港生活
以前溫水煮蛙D人咪當無事,但近年D火溫開始大,到家下突然間變咗做熱水,雖然好多人都驚被清算唔敢出口反抗,但都唔會咁蠢走去屌鳩肯幫自己發聲同出力既人

有外國護照果班,英文都未必一定好,去到外國你估真係咁易由頭黎過?
有錢果班,D資產都未必一定轉移得切,尤其親中愛國陣型好多D生意喺香港,一時半刻根本走唔甩,或者有D根本走唔倒都唔出奇

家下習總想推，但下面班未必聽

可以忙緊走資，未得閒講

班友唔怕俾人夾完再凍結資產？洗頭號齋夾但錢照走。

有感佢會硬過，個人利益行先

唔係點考第一

個個都唔想聽小學生講野...

撐警班垃圾都失蹤

一早要制裁佢哋，所謂港獨根本就係佢哋搞出黎分化香港

哩次港共足蟲，慮埋支那。侵侵無端端多左香港牌，台灣戰線因爲港共助攻又穩埋。今次應該有人要人頭落地，唔止777，主管港澳事務都要洗太平地。

有d擔心689，應該震緊

佢好似真係無做過其他工，唔似貪曾，話曬做過sales，知道個社會點行，商業世界人事有幾黑暗

佢一畢業就係AO，好似係

如果鄭係腳痛落台

下界你估係張耀宗定係波波接手？

但係無論邊一個都好 都會因為要拎聲望 會將所有同呢件事有關嘅官換哂 真係心腹嘅都鄧佢落去d 無咁多spotlight 嘅部門過冷河

而家d 官 助理處果d 都諗緊點樣埋班 同埋邊個有得留低 所以怕刷錯鞋

在位嘅更加要收火 得罪大陸得罪或者商家佬都無咗下個飯碗

唯一大陸明燈引路 就係叫大家唔係跟林鄭快d 割席

我相信呢幾日會先見到建制議員出聯儲話睇定d 先 然後會骨牌式割席

無論點都好

我覺得垃圾筒會突然上位身居要職

可能請雙曾是但一個出山救一救亂局 因為要拎返國際信心 反正都唔會預佢連任 任期啱啱好兩年幾 啱哂做condom 用完即棄

唔好咁天真 大陸共青團今日先出文撐送中黎

呢個真，佢真係有部署下屆出返黎選。

689 成日陰d 陰d 想拎功勞
777又成日想擺脫前朝陰影 諗住學689下一盤好大嘅棋出謀定計
點知輸清袋 甚至689都向上面提議緊佢d 班子有咩人可以出嚟頂777個位

大家可以拎928黎做比較
當時班土共 港府 親中團體即刻力撐
聲明強硬都極點
而今次好明顯低調左好多
而且上次矛頭可以指向佔中3子 黃之鋒
今次搵唔到人做箭靶
所以就算班親中言論永遠好空洞

最驚唔係佢停呀 係要佢繼續上 捧得佢越高 佢跌落嚟先最快
689唔會再容許喺佢控制下嘅香港再出現董伯伯反cup 變咗香港元老指手畫腳呢個局面
所以貪曾都俾人煮死咗

制裁wo，凍結資產wo，撤資wo，個撚個都投機主義者

個個都鬥快割蓆啦

見到中共割席 張建宗又割 hang哂機完全load唔到咩事

以前遊行
果d 愛國乜撚野團體一定會出黎阻撚住
即係有個肥閪成日自拍p圖果個
唔記得晒佢地d名

689 明明係港獨之父

果邊冇人敢出黎挑示威者機

割蓆啦
仲多人過14年同03年
邊個掂佢都死

689最近都收皮食花生， 賤撚到仆街

aggar
似係懶醒想做嘢比老細睇， 見到台灣單嘢以為食啱時機。但on9呢， 無睇清楚各個party嘅利益關係就硬推。今次兩頭唔到岸收唔到科，仲要做埋condom. 真係擔心佢老公返唔到屋企

689其實心底不知幾撚憎條閪婆
心諗唔係你條臭閪我依家連任左

各懷鬼胎，梁振英被人趕落台，葉劉謀住特首個位

其實魚蛋之後 咩青關會乜乜會物物會收晒皮
唔敢現實出黎搞你
以前就話佢地打人我地和平
而家我和平勇武大和解大合流
佢地仲夠膽出黎榴槤乜乜乜既即時都融左佢啦

100%係
傳統班老左派最憎呢啲港英訓練出嚟嘅人
明明以前做英國狗
依家地位仲高過自己班人
仲要串柒柒睇親中派班人唔起
俾著係你條氣都唔順

689條水啲人
點會幫林奠

又走返去好多港豬既疑問
送中關普通市民咩事？

呢條橋佢諗？

咪係 777根本冇解釋點處理呢個2個中國問題
根本唔justify所有人去推呢條惡法

傅振中無嘢撈先最奇

平時奶共都係為錢
我d美國資產呀！！！
仲有聲出？

689不爽好耐啦，港獨之父個朶本來可以流芳百世，家下比林鄭搶成光環，比著我都嬲啦

的確聽話守法既普通市民唔會比人拉
本身香港就係一個極倚賴金融業同地產業既地方
商人就係貪呢度有經濟自由 低稅 營商環境好
修例後 假設中共話某某商人犯左法就可以即刻拉人上去審再抄埋家 甚至拉人上去做政治籌碼又可以
香港亦唔會有經濟自由 外資離開香港市場 小市民亦都會失業

如果中共係可信有人權既 以上講法理應唔洗驚
而現實係全世界都知中共係賊黎

高達斌

風頭火勢你發表咩都會俾人屌到縮返入老母個西度
同埋咁大鑊梗留定條後路準備割蓆跳船

其實真係好奇怪 好似剩係得林鄭講 建制果D打法全部唔見人

平時班藍絲有咩事都大大聲出黎夾攻後生仔
今次連cctvb都唔理佢地

冇人想知亦冇人理佢

連誠哥，大劉，石禮謙都撤資
睇黎呢條例真惡法
班藍屍都跟大佬走

Pish 冇資格賺香港人錢

打中美貿易戰唔夠錢出比呢堆貴價5毛, 用大陸果班洗洗板算~

去民主國家做咩
又話愛國

過對面幸福囉

777 今日有無上水

佢地驚住被美國制裁，連美金都無嗮

真係叫得上特首嘅 真係得曾蔭權

幫幫手up and share丫！ ！

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

準備防具
和理非示威遊行
養足精神
隨時應付突發情況

真心唔好過夜，實輸。人少更要行軍如水，人進我退，人退我進，人開大技，我地散水。唔好消耗我地實力，當年毛澤東都係用呢招。

果班乜力乜力係 689 親兵，由 777 上任已經無點上水，都有可能係 777 不肖用佢地

黑社會更加唔會出黎，先唔講 777 同佢地唔 friend，佢地分分鍾係呢條例既目標人任，你地一年搞咁多毒品上去，點會出手

最後，當有一百萬人出左黎，佢地一搞遊行，人數就好大對比，所以唔會出黎遊行

3 毛係國家不斷俾錢，同 777 無關，所以網上面仲有大量3 毛開工